{"file":"wire\/modules\/Process\/ProcessPageEditImageSelect\/ProcessPageEditImageSelect.module","textdomain":"wire--modules--process--processpageeditimageselect--processpageeditimageselect-module","translations":{"5d13ae1a65403891ac0fe044f3acc865":{"text":"No hay campos para las im\u00e1genes en esta p\u00e1gina. Elige otra p\u00e1gina para seleccionar las im\u00e1genes."},"64a201e91bd521f5640318d844920b31":{"text":"No hay im\u00e1genes presentes en esta p\u00e1gina. Cierra esta ventana y sube im\u00e1genes, o bien selecciona im\u00e1genes desde otra p\u00e1gina."},"83ea3ed3245ed2ce30aabecdc6b4d354":{"text":"Im\u00e1genes en la p\u00e1gina:"},"48448404ecc9e95975b334dbe421c0bd":{"text":"Si deseas seleccionar im\u00e1genes desde otra p\u00e1gina, selecciona la p\u00e1gina en cuesti\u00f3n a continuaci\u00f3n."},"48ccf48dcf2218a413ce473262f21a0c":{"text":"Ancho:"},"e933dc24fb245d863a43b4fefe9b45f5":{"text":"Altura:"},"e853a6aca1b442d161c2642e88346bf9":{"text":"Sin alinear"},"811398cb1e49b4f45851cc25fcc6501f":{"text":"Alinear a la Izquierda"},"ad68675da1db2fb44a8d1cabcbbbb65e":{"text":"Alinear a la derecha"},"e36098607b9dd3b6d7107a449b6a25bd":{"text":"Alinear al centro"},"d7e02762cdb4621a77388689b2ee53c0":{"text":"\u00bfEnlazar al tama\u00f1o mayor?"},"b5a7adde1af5c87d7fd797b6245c2a39":{"text":"Descripci\u00f3n"},"4e641cf2fc3e46719b2e78d8ab8c6c2e":{"text":"Tambi\u00e9n puedes arrastrar la esquina derecha inferior para redimensionar la imagen."},"fd8d17a2ebc3643f78fc97b8e5c3a7f3":{"text":"Introduce los nombres de cualquier campo de imagen (separados por un espacio) que no se deben poder seleccionar con este m\u00f3dulo."},"9909fb0aacb4a219f4b3cb8f57f63a87":{"text":"Clase para alinear la imagen a la izquierda"},"5e37ad68682589a77a924cdffb018f23":{"text":"Clase para alinear la imagen a la derecha"},"9d2836f3ff372cd7964b90d118710202":{"text":"Clase para centrar la imagen"},"36171be725b020fde0f22b3ceb047280":{"text":"Campos a omitir para la selecci\u00f3n"}}}