{
    "file": "wire\/modules\/Inputfield\/InputfieldImage\/InputfieldImage.module",
    "textdomain": "wire--modules--inputfield--inputfieldimage--inputfieldimage-module",
    "translations": {
        "7e4cc6c00140cefcecd178df1836fbba": {
            "text": "La imagen ha sido redimensionada para encajar en las dimensiones permitidas"
        },
        "fff0d600f8a0b5e19e88bfb821dd1157": {
            "text": "Im\u00e1genes"
        },
        "95dde9286ff11d93e5f5ce0c832b9f2c": {
            "text": "\u00bfMostrar miniaturas en el editor de p\u00e1gina?"
        },
        "7f0785e56befa113ce8fca2316a12a2e": {
            "text": "Dimensiones m\u00e1ximas"
        },
        "e69ccb31941d2fd7923c6b0c01957db3": {
            "text": "Ancho m\u00e1ximo para las im\u00e1genes subidas"
        },
        "21a08974171e7c2affbea041f9311318": {
            "text": "Introduce el n\u00famero de p\u00edxeles o deja el campo en blanco si no quieres establecer un m\u00e1ximo."
        },
        "c58e466902d0ff945d0677114e41682b": {
            "text": "Altura m\u00e1xima para las im\u00e1genes subidas"
        },
        "8a29508fcba587b8af0cfb36c544ee0d": {
            "text": "Subir una imagen o varias im\u00e1genes  (se puede ordenar)"
        },
        "183cf71ab1252b747070605a2aa370c2": {
            "text": "Las miniaturas ocupan menos espacio y facilitan la clasificaci\u00f3n de varias im\u00e1genes. Si no marcas esta casilla, se mostrar\u00e1 la imagen a su tama\u00f1o original en el editor de p\u00e1gina."
        },
        "ef375d406da59811c42dc0f5a245dca3": {
            "text": "Puedes introducir el ancho m\u00e1ximo y\/o la altura m\u00e1xima para las im\u00e1genes subidas. Es opcional. Si lo especificas, las im\u00e1genes ser\u00e1n redimensionadas si sobrepasan la altura o el ancho. La redimensi\u00f3n se produce al subir las im\u00e1genes, y por lo tanto no afecta a las im\u00e1genes ya presentes en el sistema, o as im\u00e1genes a\u00f1adidas a trav\u00e9s del API."
        },
        "597c4d1113db01e43b62cd8a7112cf88": {
            "text": "Vista por defecto"
        },
        "530f488f7a9800411efc6926ab189708": {
            "text": "Filas"
        },
        "5174d1309f275ba6f275db3af9eb3e18": {
            "text": "Ret\u00edcula"
        },
        "b3da2ccb426643b265971f8085617aa0": {
            "text": "Puedes cambiar de la vista por filas a la vista en ret\u00edcula  -- y vice versa -- en el campo imagen. Aqu\u00ed simplemente se elige la vista por defecto. La vista por filas es el dise\u00f1o por defecto y recomendado."
        },
        "126b21ce46c39d12c24058791a236777": {
            "text": "Imagen no v\u00e1lida"
        },
        "41cfe40655c4b51507eff9d22bd777f2": {
            "text": "La imagen de % s no cumple los requisitos m\u00ednimos de tama\u00f1o"
        },
        "6760d392e57247a882e160cdb8b3680c": {
            "text": "Dimensiones m\u00ednimas de la imagen"
        },
        "a195023920e6ece61b6211755c9af27f": {
            "text": "Opcionalmente, puedes introducir la anchura y \/ o altura m\u00ednima de las im\u00e1genes subidas. Las im\u00e1genes que no cumplan con estos m\u00ednimos ser\u00e1n entonces rechazadas."
        },
        "d704e5da0e9e4ca2aa3e04201575f44c": {
            "text": "Ancho m\u00ednimo para las im\u00e1genes subidas"
        },
        "b477617de997199bdd26761085aea486": {
            "text": "Altura m\u00ednima para las im\u00e1genes subidas"
        }
    }
}